北角應該18區入面最廢最垃圾

屌你 第一次睇有人拍手支持班警犬

廢柴